星期日（9月15號）早上將軍澳被打手足見記者

1.一樣又係問完良心去左邊就比4、5個人圍毆

2. 冇ig & fd，亦未曾對外公開住址，但遇襲後報案當晚屋企就被人淋火水

#警黑合作
#私了有理

推

密切關注所有受傷/被捕手足

好撚黑暗

岩岩睇rrhk既重播，但網上搵唔到

手足亦提到佢報案時，警方問到被打時間既長短

手足答：「2、30秒。」

警方回：「2、30秒咋？！」

手足亦提到佢報案時，警方問到其被打時間既長短

手足答：「2、30秒。」

警方回：「2、30秒咋？！」

淋火水 痴線架

屌 不如調返轉俾我打2、30秒
死黑警

好彩班仆街冇癲到點火

黑警 屌你老母

邊個仲敢話私了唔岩

機場個黑警比人打左5秒已經拔槍

推
唔該唔好忽略任何一個手足